話你聽點解班狗係100%冇可能會叛變

一個正常人返工，有咩唔滿意大不了東家唔打打西家
但你代入班狗角度，唔敢講十成但9成都讀唔成書又冇學歷，大部分渣住張毅進文憑嘅人
除左做狗之外根本轉唔到行
主人叫佢sit就sit，邊度夠膽反抗
所以要感化佢地係100%冇可能嘅事

出糧打人仲點會叛變
試下我做黑警我都打啦
唯一可取係還拖

地盤好易入行架咋

再重開 警察資料庫v2.0

唯一方法就係打到佢地驚，等佢地知道邊個先係主人，我講緊大陸啲狗

受人錢財 替人消災

咁辛苦不了
做狗行行企企又多福利

霸皇雞

有糧出有人打，邊個會唔做，OT都成十皮呀，佢地恨不得你搞多幾場，最多同高層呻幾句比多d裝備同臨完場先呻佢地出黎打人

良心叛變？咪撚搞笑啦⋯⋯

不嬲都唔信狗

只可以話，如果因為人工就做埋d亡命命令
真心好on9

大佬, 你真係睇下班黑警打人時個樣, 係好撚enjoy架屌佢老母

唔會叛變 打罷工咪得囉 鐵飯碗黎 點炒

唔做警察唔通跟車倉務侍應咩

唔係呢排咁多示威
份工根本hea到仆街

集體請病假囉

除咗套警犬制服
係篤屎
你估佢哋唔知？

係 "警察" 呢個銜頭
畀佢哋似返人 有社會地位
點會咁易叛變
要叛變辭撚咗職

好，就比佢地冇左呢個社會地位。

我宣佈！【與警賊切割運動】正式開始！！

兩萬幾蚊 又合法打人犯事
圍捕到又可以博升 點解要唔做